點睇大陸intern

巴打門點睇大陸intern?
報左個乜香港青聯新視野嘅intern收左我去上海諗緊點好

個人認為起大陸做野好on9曬時間學唔到野，唯一係普通話真係好左幾多
不過好似好多hr／老細鐘意d 番過大陸既人，見工佢地幾鐘意問detail
如果有人工有住 總之唔洗貼錢既我覺得當去玩都ok

想知係大陸做野情況點留名

Yr1返過大陸國企Intern 有人想知再講

有興趣

巴士點搵份intern架

**巴打